+++
title = "Альпийские игры"
date = 2007-12-25T05:34:36
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/alpijskie-igry/"
permalink = "/post_2600/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00029.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "alpiiskie-igry"
aliases = [ "/post_2600", "/alpijskie-igry",]
type = "post"
tags = []
+++

26-27 января 2008 года в Мозыре (Беларусь, Гомельская область) пройдет VI Международном турнире по интеллектуальным играм среди школьников &#8220;Альпийские игры-2008&#8221;. 



<!--more-->



Турнир проводят Мозырский райисполком, Белорусская лига интеллектуальных команд и интеллектуальный клуб &#8220;МИГ&#8221; и является одним из лучших в Беларуси.



Ограничение - статусное - школьники.



В программе турнира:



&#8212; &#8220;Альпийские качели&#8221;;



&#8212; &#8220;Своя игра&#8221; индивидуальная и командная;



&#8212; &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (45 вопросов)



Начало игр 26,01 - 11,30 (время белорусское) Окончание игр - 27,01 - 16,00



Денежный взнос отсутствует.



Предоставляются горячие обеды по предварительной заявке - стоимость до 3000 белорусских рублей (около 1,5 долларов).

  

Стоимость проживания: около 8000 белорусских рублей за сутки (около 4 долларов).

  

Заявки принимаются до 12 января 2008 года.

  

Количество участвующих команд - не более 36. 



По всем вопросам связываться с Ростиславом Миневичем: тел. +37529 2336406 или rminevich<at>yandex.ru </at>